無啦啦咁大風

搞乜鬼 瞓瞓下覺突然一陣風吹過 原來係無閂實個窗而家坐係廳度 閂晒啲窗都聽到風聲